美股認真討論區 DCXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

一句講晒清唔清倉？

今晚唔會有事,好快DEEP V回升

SH

咁早開呢個爭d搵唔到

識玩一定係起暴巴底直入

tsla profit ratio
20%

Put咗tqqq 擺幾日先

納指今次穿硬10,000

咪追

巴打放哂aapl？止蝕定止賺？

差啲輸到入錯XI

正20%變成正11%

good night

祈求天父 做十分鐘好人

走牙

巴打同路

睇下你咩派糸

見到股價個勢好過JPM好多

徒6000

Tsla肯落400未

響起清倉的訊號

Nvda你都有今日啦

淡友大將軍返來了

今晚淡友進場

清倉保平安

成本價tsla 315, nvda 430, sq 142

C is better

就掂ma20

今日比想像中熱鬧

今日輸6千鎂

傻西 114LONG FUT 唔講，123平好倉唔講，死講住6000

提我就提撚咗，返去奶你個小西啦

nvda都清埋淆底

麻煩跌到18000 call一call 我

Tsla 收$399 有花生食
大戶幫幫手

證明未股joy, Minervini都睇只係牛市回調

今日除咗科技好多股都升緊

識玩一定係等人推post上黎再入

破産巴

你地仲留唔留貨過夜？

其實都係插5-7%姐普遍

依兩個禮拜都升左10%以上

Why

文盲炒股

巴打究竟有幾大怨氣

入左少少TLT

認真，見過三月既人，邊會覺得今日係股災

qqq 95折

開始見到人斬黃金倉保翻條margin數

跌10% cls

你股 緊係股隻無升過 有爆發力ge
In jpm i trust

我日日打工 星期日做熊貓回本 屌你老母 就嚟連收工都要送外賣

其實3月個兩個禮拜點捱？

清倉？ margin put? 撈底失敗？

真心求問

其實AAPL過一排都會有發佈會，

之後股價都會上返去，

點解大家咁恐荒咁

Aapl清唔清好

特價時段又嚟啦

唔知班炒tsla 既C朗斬哂未

最怕後兩日
我都放剩3T

其實個市呢期升得咁急，任何睇圖去定logical既止賺同止蝕都會輸好多

tsla掛幾錢好呢

果時熊軍日日數錢

很panic

我除左七月十四e個星期

一至五收工都做幾個鐘袋鼠，六日全日

How about bac?

嚇我唔到嘅

溝溝溝

依家都唔知有無發佈會

你肯定?

因為信念唔夠
就好似tsla 21日有電池日咁

遇上突然大跌市
大家會sell少少當take profit
定加少少倉

我就清左一半

好多到底先黎追。。。

Agger
點都好 都要買ip12架啦
驚西

老實講嗰陣肺炎一爆都估到大跌
但係而家除咗大選之外
都無咩確定嘅利淡因素

記得TVIX 1000蚊

無就GG

然後... 沒有然後

佢等緊我去入貨

校長有3T貨
真身係powell

道指又插過

除非蘋果聽日執 唔出iPhone 12

唔係都會出架啦

出親都會升下

3trillion

買aapl賺部ip12

機都做好埋點唔發佈

之前升得咁開心，依家一次過還比你

T TSM INTC
唔係TSLA

我覺得單日已經去到3月既程度

因為驚嗰啲人全部高追
你諗吓如果拆前$500入TSLA = 而家$100
$400入AAPL = 而家$100
邊個會騖？

藉口呢d野作出黎就有
你話中印打仗都得

之前有巴打話vix超過40好大機會股災
而家原來已經32

幾錢成本先

個堆真係抵死
我個排日日post警世圖叫人exit short position

貼飛證明無鳩up

600

NVDA先ON9 咁樣陪人嘔10%

270貨 點還

都未溶

I mean唔知幾時姐
同埋發佈會唔一定救到apple

明明就係3兆

唔好玩啦 都未到一日12%

無怨氣既，想搞下氣氛姐
利申:重倉nvda

準備溶斷

應該有，不過會唔會係網上發佈會就唔知

又arm Mac,又5g iPhone iPad 仲傳有Apple watch 6

愈跌愈有

488
ifc都未輪到我

應該咁講好多都休小注淡 跟住心熊仆晒街

5.21%

inTc
有啲夾硬

NVDA 掛500

好多谷叫清倉，但其實有啲野要種植又清？

經歷過3月份先係真男人嘅洗禮 各位繼續努力 我等緊下一次股災先再入貨

頭先話 V 要入貨果d又有機會入貨

3兆?

vix又破頂

佢自爆

咁又未到果個程度

Missed警世圖 好彩有自動止蝕先叫唔洗跳樓

勁

巴打 我陪緊你坐

屌575無放 一晚去到515

但係肺炎之後又有咩利好因素
利好因素又值幾多?
只不過見龍市,莫估頂,見步行步

唔係話iPhone 10月先發佈咩？

上次已經網上發佈啦

做得校長本身就係夾硬黎

買TSLA賺架MODEL Y

如果咁樣再妹到大選前... 就冇得再玩free fall

果日仲以為要熔第二級

你點

入咗貨未？

我都hold緊
不過真係唔係一定嫁喎

3月一日3000點
今日真係碎料

450

其實應該已經唔算低 我都成4月先入

16.5 % 獲利比例
你班仆街都有今日

TVIX已成歷史
唔知1000蚊入既人點

依家唔買？到時dum春

我無咁多本，得1000美金

都全倉AAPL了

依家都係落咗6%

Around 蝕咗$77美金

Nvda越跌越溝

1秒都無既TVIX 1000蚊
大家都係入賭場姐

arkk 90.7
nvda 532
aapl 127
tsla 445

全部SH
仆你個臭街

Apple發佈會好似bj多

其實好多都跌定左 依轉洗緊第d股

唔通真係今...熔

均價453

未啦

聽日就有錢入啦

回血

517 ...諗住到600先放...點知...

輕鬆啦, 跌下更健康

龍巴咁早入
我遲你勁多400幾先入

納指 114500 鑽石底

巴打幾多股？

年底700$ 驚閪

又話aapl好穩既

又唔係話驚既
蝕左啲profit都會心痛架嘛

考驗紀律時間

122硬到乜咁喎

ok啦
呢個價死都唔少人陪你
真係咁驚輸嘅話 530個時唔放？

22.8 入咗 SQQQ
排緊23 賣

揀今日黎大回...都幾仆街

標普-7%就熔
仲有一半

今日明明好正常NQ 成半個月係5MA上面
係咁升唔回唔正常啦

現在研究埋買MHI put就瞓

arkk 93.4
aapl 126.7
tsla 477
sq 162.5

升啦升啦

唔怕啦鳩巴，隻野遲下肯定過600，依家坐定定屌下女過下日晨

WWDC好正喎

同6月11 一樣
星期四回一嘢

伏巴而家仲有乜貨？
除咗SC

其實VIX係無撚正常過

想買iPhone 12

要出絕招喇
升啦唔該

D鑽石能量底要穿有幾難

夠膽就再跌
咁我就可以入貨

全部都好高入

真 其實8月升到過晒火
今日都係回番1-2個禮拜升幅
唔叫白做 今個月

吉田之寶：tesla會跌到2xx

唔跟劇本ge
我未上車wo

咁快清

平左一張put

點解?

每人朝第一件事就係睇有個發佈會消息
Arm mac如果價錢吸引都想買部玩下
好掛住以前部MacBook

溝左貨...
同校長一樣諗法有D驚聽日同埋星期2

我諗住會分兩日跌
點知一日啲咁多

其實睇番 家下先番番去上星5個價似係佢上星期升太多定係咩

有幸未經歷果種恐慌人踩人

清倉
嗰時根本就係係金融海嘯級
Fed 未出printer 之前
CDS信貸遺約掉期勁高
Libor 唔記得仲要已經係咁跌
驚死真係保本算

有好多係前日龍緊果陣加倉
去到琴日都仲有少少profit 除左隻tsla
點估到今日全部一齊收皮

升啦唔該

聽日仲插就真係可以入貨了

睇落有唔少股係MA20附近都有support
SQ都某程度上出奇地硬

聽日都可能再跌

1 點開車
同我上

依家個倉大左 輸多左流血感反而冇個時咁重

聽日升返

跌多陣d 錢係哂水中茅台到

最on9 係向上溝左
所以佢回一個禮拜 實際profit可能回2-3個禮拜

講反正經嘢
的確係無話一發佈就 一定升嘅
不過多數都會

清一半，升又唔會無貨係手，佢跌又可以溝下貨

跌幾多%先忍痛清

想換pixel 6
magic keyboard減價啦

V啦V啦

係 我sq掛145 佢落一落149就彈上

發佈通常跌

直接由佢放係度算啦
你當坐匯豐

清淨60股

屌 sq 掛左 145 唔中

升！

邊個同你講發佈會出完就升 業績好過預期都跌10幾% 區區一個 spec upgrade 發佈會有咩好升

V！

短炒倉SG/SL晒了
繼續持有廢老系列同TSM
同埋VIX call

幾錢入？

次次都係一邊講一邊跌

gel 頭先

究竟今日會輸幾多

嘩屌一訓醒搞成咁嘅

前後日子呢？

細佬新手，無咩睇往績

但any肥

至少都hold到10月先算

隻野平時日日高開停收 今日又唔同

V就V唔到架啦 沽到咁
但究竟會跌幾耐?
聽日仲跌唔跌, 星期2又點?

BTW, LM等睇跌埋聽日, 跟住星期六日出個tik tok新聞 跟住msft carry指數轟上去

123

每次發佈會好似係跌跟住個個屌佢無驚喜，跟住聖誕出機量就破新高

我都諗緊清唔清 我444成本

幾時出d good news刺激下股市

手揸6張tsm call未驚過

升番晒

個倉輸少2.5%

襯各位高手係到

想問下如果set價係20ma

點知佢hi 5m 就彈

你地會追入定等下次機會？

你唔俾佢出咩驚人科技 好似nvda張顯卡咁(只限琴日)

gel 頭睇
穿400人踩人

屌同路, 我都掛左成晚145

聽日星期5

話說今日村長應該好安全

又一個巴打同路, 145 shopping大船

nvda 一路講一路回

Tsm Short咗put

聽晚石仔主場

訓，起身tsla三字頭

我都係，賺少少算
再低啲入返

咁你 set 5ma 咪得

你對基cook仲有期待？

你依句野可以套落任何公司... 何不買雷蛇，屌米？

Sp左tsm amd
有啲腳震

佢上左位AAPL升左成倍啦嘈

Folding phone

但係佢彈已經過左5ma個低位

買e兩間我寧願買牙膏

for reference nvda 開時時間發怖 下一日開市先58X
但係3000系卡係有料到
apple產品一年upgrade少少...

希望宗教股battery day救下小弟我

theta gang

掛咗515快啲落返去

咁你高J咪得

nvda升完咪又插番
大市冧就咩都死,之前升咁鬼多

叫你買儲蓄保 自己買tsla扮股神

TSM幅圖點睇都係升格, 只係受回調拖累, 但幾有韌力

Tsm 78未驚過
76蚊接都未蝕

有無巴打掛tsla 400樓下？

出舊ishit 都係會破銷量紀錄

佢話出驚人科技
係財政方面我對基cook剝削供應商係毫不質疑

你地hold唔hold過夜？
之後仲long week end

今個月可能最高只係470

拎呢2間嘢同牙膏廠比真係侮辱

聽晚再跌我決定del app半年後見啦

gay cook谷股價不知幾勁

一樣78
早知今晚先short put
食多幾十鎂

咪貼倉啦屌 識唔識規矩
至於發佈會
你知我知個個都知apple黎緊有發佈會
個價咪已經price in咗

薛巴唔係呃我新手架何

呢個真

利申：ifandog 由出第一部iPhone，用到依家都係用緊iPhone

分開幾份咪得 5 10 20ma各一份

跌穿78先驚啦

都係番番去一星期水平姐

通常咁講再跌第三日就會清倉

破銷量記錄要等聖誕，發佈會係介紹佢粒u有幾勁

一晚輸一個月人工 又要返工對沖

新手試下玩SQQQ
完全唔識捉價位
結果唔見咗餐m 記

Apple好似出極都係現有科技整自己產品 未試過自己玩世界冇變有的科技技術

走得快，咁樣汁一轉好過坐成個月利潤無曬

唔會就咁震一日就完
而家個市係散戶主場
一定係跌到驚先會停

優質股同大波妹一樣 驚咩 Strong Hold

鬼短咩

我上兩星期啲權金計埋74都圍到皮

Lost my short side virginity

你認真嘅？

iphone 都用arm?

arkk今日入
其餘早幾日入

佢玩現有都屈機，比如face id ，雖然我鐘意touch id多d

不是

iphone 已經係

好彩等多咗日

?????

aapl 123.75
tsla 323.09
nvda 538.64
sq 122.64

今晚已經減左一半倉啦

信保險狗？

回完入翻咪得

Welcome to the theta gang

冇信念

Aapl131
Amzn 2300
ZS 135

DOCU大減價

現價唔理性真係好吸引
但理性話我知聽日同下星期仲有得跌
SH等入貨
雖然已高J宗教股

Gay cook 就算吧喇

咁你今晚可以del定 半年後見

zoom死返落去啦

今日跌7%個d可以輕鬆入

成個倉蝕大概10 - 15% 到

後steve jobs時代無乜
不過佢部ipad pro同ipados係幾好
手機我覺得an ios睇自己 用落無乜分別

一日唔穿支持都唔平

ER喎

Set 個407入先

有冇人仲係strong hold緊冇走到任何貨

nvidia

aapl 111
nvda 467
tsla 482
屙尿改唔切tsla張單 屌

波巴

今日玩SQQQ點輸錢

NVDA跌完9%，但係個價仲係高過ER爆升果日

今晚都真係好精彩，

成版都係紅色，

全部跌5%-9%

Tsla 盤前$415已減持一半

QQQ, msft ,自己減持左三份一同一半

留現金保本

至少自己成個倉都未負數

咁多年都雙修.....
iPhone 成日換完機都唔覺自己換左機

22.7

清左tsla 希望今晚訓到

侵侵琴晚仲串柒柒

佢earning一定好 而家係大減價入貨

哇，仲咩事跌咁多

本身已經蝕緊13%
所以唔敢輕易跌7%就入
想坐順風車多過做股神

過夜啦
我琴日買左都未放

今日個倉+10%

擺明玩鳩佢

佢話29000
一日就同佢插700點

走哂

想入野應唔應該等聽日先

tsla好多資金流入 不安

+17%先入

蝕15%一定要清?
定坐下會好d

一個月都升左30%

...佢唔係第一部smart phone

但我自已Aapl 又手痕加左一注

飛巴 好耐無見了

頭先跌到230機會係好難得
不過跌得咁急睇定d 而家呢個位值得入

iPhone 粒u 用Intc ，電用TSLA

唔知3點半會棍落定棍上
aapl 118 nvda 500 掛定訓教

我trade 咗幾次都仲執到少少

佢好似每次一讚親自己股市有政績就瀨野

尋日入完ADSK即食滅世
今日-1.8%

Crwd: ?

舊人聚集

INTC都出過手機u
不過 不了

你點trade 多我用SoFi 執格仔

我
appl + amzn

好耐無見 屌女巴

有少少想撈aapl

飛巴好耐冇見

我由p3 intc死忠，都最近條女都改左amd
佢d手粒u ....唔夠電，淨係彈app彈到不了

聽日有非農同失業率
如果數據超好嘅話, 或者都可以停住跌勢嘅
不過可能舊經濟股會升得多啲

依家先short 就fat fat
加short 啦

好耐無見 大絲巴

要用咩力度先可以打暈自己而唔係打死自己?

想入amd

Strong hold緊 TSLA NVDA SQ

P3 P4 到初代i5都屌打AMD
依家不了

舊經濟升既話
tech股會唔會再插深d

升左咁多日重祈求有good news 幫你救市
好似有d 不設實際

撈咗少少 ftnt crsp 試試做 c 朗， 排緊swks, 等下玩下aapl

彈app唔係睇ram咩

ARKK最近兩桿都食晒

飛巴

真溶斷日全部舊人上水

假V

無事無事 value zone底部 正股SH

我21.幾入啲上到22.幾就走
都執到少少

X86行an...兼容性問題

曲巴 又係時候掃下貨

Docu要出發了嗎

今日fake咗咁多次

汰弱留強既時間

掃左D, 等遲D先再掃多D

潛水艇浮上面換氣再潛深d

410都守唔到 酒呀

用過docu 就知正野不過我前日先開sp 今日無撈

小西巴不在的第一天 就一堆人走貨
利申：認同要CUT MARGIN 尤其孖1.5樓上嗰啲

無計
當時真係無人會寫包單會跌幾耐
我又無做開風險嘅野
我寧願蝕少d
到佢跌完confirm 有signal 升返
去最返蝕左嗰d
好過我唔知要坐幾耐

我都係咁 掃住先

D新人震走晒

前排大插上返車, 19X-20X呢個range 入左就冇理佢了

仲有個大芋無敵巴去左邊
果次佢話返香港之後就冇蒲過頭

最後上船機會

召喚dis put list

3 4月係咁叫人加貨既飛巴
你發左達未?

資金送舊迎新
同埋有疫苗又唔lockdown又唔BLM
邊有咁多人仲zoom仲網購
正如政府冇限乜令
仲洗鬼買咁多野返屋企煮
出街食出街買野好過

個勢似穿11000 直落地核

係喎，好耐冇見無巴上水

波巴 呢排點!

呢個真
200左右入靚位點插都唔驚

我見佢升到260 先做sp 不過唔怕坐 次次等等到我唔諗了

Appl 俾人禁住黎屌

升得多就唔可以望有good news?
祈求有分實唔實際嘅咩?

咁講姐, 隨時出bad news可能熊多幾日添, 最恐怖就係慢慢熊

第一代投名狀

飛巴 破產巴
個個都出晒黎

無敵巴一去不返 好掛住佢

全倉正股冇option, 日日都好好訓

122都仲係穿唔到，我排緊120

見過三月就識對準PUT

未 做sp 呢個浪無咩食，調整緊操作。

清都岩，但係你15%已經遲

DOCU起飛

召開Tesla $3000 投名狀

db 巴 好耐無見

貝巴 呢排幾有運

全世界都知好一定跌

他不是買飛機搞生意嗎？

對上見佢 zm仲係160-180

出黎掃貨

各位老cfu，舊前輩好，我叫索巴，多多指教

去左邊

hedge左?

三月遲左put 日日睇住個市跌到冚家剷冇份食好心痛

點解今日冇人出嚟叫
我唔玩啦 畀返啲錢我

大戶巴

沽道買納 食左上星期SaaS個波 同埋今日Dows跌

個陣我應該NQ出第2支大陰就閞左PUT聞到味 同埋個陣NQ成幾個出都冇跌過咁濟

果陣仲話接濟手足而家潛左水

呢度你炒得最勁wo

我太遲玩 食唔到個水

來忘掉對錯～～

我都做緊正股
。 超級股災先leap call sp 悶市做。

之前操作好錯 ，食得好少

想含大dodo

契媽好吸引
但睇埋聽日先

真跌咪冇人玩膠

買緊英國樓

我唔玩啦 畀返啲錢我

之前賭油賭oxy輸到pk
從此唔俾自己倉多過5%賭危險野

個個都蝕錢,哪來心情玩膠

前排好似都冇乜幾多隻tech股出完ER係升
跌得應既就有一堆

飛巴上左水

終極大戶

連登村

佢自己都搞生意
好忙

歡迎來到聚舊台

我都係每隻股唔多過 15%

平均最好10% 或以下。

有睇中邊區嗎？

我想買Birmingham

之前住個下 似比野細同落後既香港

zm 一棍40%

上水入貨。

ib cs online chat 排左一粒鐘仲未有人應

打去call center 又係等等等

有urgent 野死左啦ib

Fatfat啦

歡迎來到輸錢台

講多啲

DOCU option而家太貴 正股試下水溫就算

所以真係死好彩出 printer 完之後開 turbo
係咁炒d tech biotech 同藥

曼城，爆升區 offer咗好多間，但都比人秒殺。 暫時得一間成交到。

佢之前話返香港之後就冇左影

入少少咋

飛巴買幾間?
我只會揀manchester

300%iv冇哂水位啦
正股set stop loss 係最佳選擇

I know you

好多人都揀man

係Twitter @佢哋 快過排chat

屌以為唔同連登仔玩登死人

Ib有死咩？

上黎問

後

竟然要用twiiter 搵cs

見TSLA 一個月SP 價好正 心動
真係入價又跌到 到時都大把人陪葬

我put dis賺到少少

搏反彈宜家分注入少少正股 再跌再入， 跌得太金 就坐。 最後彈藥 留股災級開leap call.

無策略可言。 搵靚股坐到贏為止

外國一直用呢個方法 低成本

跌極都有vix升左22%
冇左tvix真係好冇快感

推得好慢

90蚊好穩 聽日再睇

啲人名又唔同咗

係咪扑暈晒自己

諗住買3-4 間平野，可惜唔夠人快。 好癲個盤一出真係可以秒殺。已經癲到每個鐘refresh

又跌過

um.. 我有cash 係account

trade 到stocks 但係trade 唔到option

第一次發生

6kusd 買唔到1張 6.0 既option

cash account 黎

窮 好大機會去唔到

好事黎我果陣都係新手
之後3,4月你就會嘔番晒D PROFIT
因為L巴 佢個陣真係好神準估到到18000就彈

俾vxx食左個升幅
應該入uvxy的

係咪準備好put投名狀

f 巴

識揀 回報最高，有d 2016 年到今日 升55%

好睇區份。

唉好難搶

咁能有米既飛巴
千幾萬話買就買

英國大把樓啦洗唔洗咁心急

香港唔留得，搵人夾份買啦。

我唔玩喇 畀返啲錢我

yoyo
輸錢又可以上下水鳩叫下

飛巴之前short put OXY d premium夠買一層了

抵屌到傻 不過唔夠錢接唔咁玩

可能又死機 不過應該冇得追究 之前3月死機都不了了之

profit 已無1/3

兩隻都食唔足uvxy今日都係升得13%
幾時先再有槓桿vix

真係好多人掃

Short put左幾萬張？

再巴

窮人黎

我有同事賣左香港層樓去掃英國樓 一間換兩間

地心探險記第三集準備上演，坐穩未

跌多一日5% 就 一堆panic sell la

成15% 好抵玩

好彩今日即刻入左d put
個倉除左put同vix call外全紅

好耐冇見

SQ做左個島型K線 好難有運行

認真，窮人去邊其實都一樣

一早叫P巴開 不過佢一定唔會信我

Sp 300 都有1500蚊

真係到300 死得人多

咁抵買回報高嘅真心唔多。

即係 2010 年嘅將軍澳盤咁。 買到自然升爆。

功課係要做。 唔係人地話大把就大把。

侵侵琴日一開口話dow 2萬9
今日dow就直落8%

真 如果你層樓係市區 再換二線城市你一換3都得真係一生3樓

有幾多人仲sh緊
定已經清左倉

熱門地區應該會愈炒愈貴

老實講，英國 supply 咁多
到你想出貨有冇人會同你用高價接先

靚地段係比人掃呢個事實黎。

全世界無一個繁華正中市中心會有平樓。

如果要平淡當然大把樓。

玩一隻tsla都夠致富

識人住middlesbrough 3球內

過幾年係香港窮得黎仲要幫支那含撚

其實而家咁高位 有賺就食左先 唔好心急 等佢橫盤穩定番先入D靚股

好肯定最後會變左租俾大學生

比我等到cs online

tesla 40x撈咗底 希望聽日唔會變高位

個時斬咗好多lc無哂咁滯。 宜家都唔係好多profit .做sp 好慢賺得

係本身一路升緊
定又突然多左香港人掃？

炒燶疫苗
本+10% 變-25%

Greater Manchester 大到呀媽都唔認得
咁想住 manchester 買間 house 留番d錢買股票好過

重倉左TSLA AAPL不過都好耐以前入, 再向上溝左D, 呢2日跌都唔痛

大學生最叻幫人拆屋

TSLA又係405彈

疫苗差唔多日子啦 再等多一頭半個月就要爆

咁你可以住遠市區嫁。 住遠好平 揸車半個鐘。 當然你宜家唔買第時 曼城發展得勁 又係升嘅話 咪搬遠少少。

半個鐘已經平好多

英國D LAW 好似係幫租客多唔係香港

我個陣無拆屋架 保養得好好

出埋九月份糧 溝一溝等爆

係，留學生走你數點追？

Aapl個價好似幾硬，淨低半倉應該可以keep住

係呀係呀心照啦

納DEE完成8月幻2之約, 過兩日就唔玩, 月底跌穿埋幻1好唔好

可唔可以請教下點解揀man市既？

聽agent講都係Birmingham 多

讀書又sell佢 又吹到second business center又剩

到而家都係冇個合理解釋今日點解插咁勁
唯有講似乎只係連鎖恐慌

好彩只係做SP輸唔係太入肉....

支那留學生

沽壓咁勁
聽晚都係無運行

tsla我都係 前兩日先開咗SP 咗。

我睇coco哥分析 佢講得幾好。 如果唔佔多過你倉10% 就坐下。

宜家真係周街tsla , 仲有好快全球都轉電動車。

租完成間要裝修，按金都補唔番

搵agent代收 簽約會收左兩個月租deposit先

回調嘅嘢唔洗解釋, 上個禮拜尾VIX升已經有signal

想城市化 咪曼城。 曼城好多國際機構湧入中。

得番 3，4厘 買 QQQ 好過

伏吧

咁有d人係唔教代 點都覺得磚頭穩陣 無計

坐山觀虎鬥

個勢似至少跌到星期二

望下6/11 v彈變龍市 This time is

無話炒唔炒， 炒係香港先有啫。
外國係需求。 睇你識唔識買。

我見有d區呢廿年升咗10倍。 宜家仲會升添， 之前無人買，宜家發展咪個個爭，人性黎

佢帶動改變世界潮流一件事, 股價係另一件事吧
而且豐田嗰啲車廠點都唔會執輸, 我對佢市佔無外界咁樂觀

呢樣真係

d人係股票賺到錢都係會用首期/ Full pay 黎形容

9月 萬三之約

唔好太多幻想吧 做實戰先。 再睇返sales history

唔少樓 2000年 12k 2016年90k 今日140k

你不如叫世界政府唔好印錢，同商家唔好咁多商業發展仲好。

係你地討論緊果陣 已經襟左500usd

大學生個d 要做hmo

未準備好問下比唔比你defer 1個sem先去

其實係納dee每上一千都黎一下呢獲野
上次11000都係咁 pull back到10400 500 咁上下 一步到位

QQQ 16年幾多 而家幾多

仲有綠色

來吧特大災難

唔怕啦， 你平均價抵到

都係架，不過而家開始多香港人過去。。。

溶斷.gif

巴打其實你係 manchester 住過未？

召喚熊巴

自己做下research 先 ，個邊要做credit check 大佬真心 睇完新聞就過濾下。

銀行股無事

打完J 又想再打

rightmove , zoolpa 睇買賣

spareroom 睇租務

street check 睇街crime rate 人種

龍友應當悔改

如果講圖表, 納指由8月11已經開始龍, 冇停過
要回都好合理

不過我諗唔係個個人認為只係回調

唔好咁迷信

輸到仆街

其實啲非科技相關嘅REITS都係

越夜越多見慣見熟嘅巴打響度

新手留名

考驗新信徒既時候

高位入低位出

今日新聞已經預告定牛軍下場

713果陣都回得好甘
呃左我好多貨

今晚熊軍話事

跌夠未呀

Birimingham 中部 四通八達。

但宜家英國想攪好北部經濟 又高達又高速公路 同埋london地方飽和。 宜家d公司上緊曼城

搵位再沽SQQQ 次次都數錢

係london 住，不要留香港。

Hi台巴

想買media city
隔條河就係old trafford

嘩飛巴hi

如果玩IG 沽納指 買一張都發達

TSLA真係睇你點睇佢, 如果你睇佢只係一間電動車廠真係高估哂, 但你睇佢成個配套走勢, 佢係真係想做到fully auto pilot, 只要starlink 配合到佢個network 加政府俾佢行就...

適逢回調我又上水

少驚等多兩日先沽執下雞碎

曲巴都上水

今晚有幾多龍軍陣亡

其實隻梅西都唔係咁差,比指數踢左之後反而幾爭氣

今日最硬淨竟然係郵輪股

sh

諗緊投降定sh

跌無可跌

長沽完全無問題 隻野年年都合股 平市都自損

已經唔係硬淨咁簡單, 係飛龍在天

燈晨打專業美斯打手

咁油車遲車比淘汰。宜家tsla佔整個汽車市場唔夠1% ，再者佢電池同自動駕駛技術深入民心。

宜家係貴，但無貨見住佢升就慘。

渣10% 唔理佢

今日追唔上611咁滅世

傻鳩岩岩去左call
撞緊納see 鑽石底

下次要學識減倉

Long put SQQQ 贏面大好多

如果得一日就係既

short call穩啲

有d野係一哥就係一哥。

其他人唔執輸都要睇佢有無本事。

唔止一日掛

TSLA我又唔係好驚, 不過分散投資啦, 揀岩股坐都真係好舒服

學到野了

大家記得星期一

RCL

好住一定係Cambridge

五線石條撚樣七八月日日叫人清倉清倉而家仲唔凸個龜頭出嚟認叻既喂。

熊熊聖火

俾3X萬你買電車, 你買tesla 既電車定toyota

知唔知咩叫mortgage, 首期只需25% yield當年around 6-7 %net

犀利，科技股全紅

至少大跌到星期二

星期一休市 聽日應該都唔會大彈掛 利申鳩估

知唔知咩叫 margin
QQQ leverage ratio 可以上到幾多？

瑞士之前都起咗條公路俾電車叉電
可以一路行一路叉

宜家你留意下，好多專業人士（真實力個批，唔靠奶） 都辭咗工走。

市面好多高職位比人水鬼升城堭。

香港只會越黎越差。

過來人, 2月開左倉, 3月股災減倉, 彈果時加左倉加到800左右, 13XX-14XX拆股再加, 之後加下少少, 到尋日440/410再加

尋日鳩up今日中回調
有啲開口中感覺
btw星期二升星期四跌不變法則

我去過一次only .

住過 london Birmingham Cambridge.

有錢嘅 一定去Cambridge.

-50%都係咁hold 住到宜家咪又係有賺

death stranding

可能又俾家母叫咗佢去沖涼

Manchester 好 Doggy
你住下感覺下先好

隻驚悶到嘔肺

等緊神秘3點可唔可以幫一幫

SH啦屌

記得買terraced house好啦。

買flat 唔抵

你當成個都係 大象與城堡咁

好驚聽日又一大棍

hello Can 巴

都跌到呢到 點都坐多陣
利申現貨均價400

無錯， 但真心少注算 太多坐唔到的

識玩

有人會買含馳

校長成日都咁夜上黎

呢刻唔值, 過幾年難講, 睇你自己打算渣呢隻幾耐

SH la + 你個名

認真, 個廣告完全唔知做乜鳩

最大鑊係啲車好柒

等緊佢post張五鳩毛圖出嚟話一早講左

呢個時候俾支棍你扑暈自己幾年

無做啦,幫人寫blog連底薪都無,專心炒股票重好
不過而家搵緊份穩定出糧既工,返工對沖,之後下年借稅貸又可以倍大個本金

教主目標價6000億

150已經忍唔住小注入咗

講起電車

有人試過bmw隻i8嗎？

覺得好型

重點。

尤其現代化 輕簡約主義。 日本係未來寫照,斷捨離。 tsla有d 似apple 唔需要多款。

今日清咗BA SABR INTC
好多cash等跌多啲再入貨

你要溫返MM本書

排屋好似買角落既會比較好
之前睇
share ownership 好撚多係flat出現
但其實flat會比較治安好

大催勢黎

之前唔記得邊個巴打話佢成日自說自話又永遠唔識對題覆人 懷疑佢有asd

個廣告仲要食飯時間播
次次屋企食飯開電視就睇哂咁多個系列

465既我表示
原來夜左一眼訓就會意志唔夠堅定會驚
想換碼
明明12點仲話跌仲好可以溝低佢

不了，睇完xrx覺得入面有d柒，又唔係快

我主要係投資， 都香港留唔到，都要硬頭皮住個邊先。 鬼叫佢平，又有潛力。

我係走難唔係移民。

移民有錢就直去劍橋

衰貪心

成萬美

NVDA

其實有真車出到廠未

真, 好撚煩

你而家無諗台灣？

個倉Total P/L 仲係正數根本未驚過
8月頭個陣仲負緊 到依家已經升咗個double

1234567就係model名
笑撚左

升返啲先溝啦 係咁摸底唔知邊次先摸中

好劃時代feel啵佢個design
早排係ger個博物館見到就好想買了
打算考到車牌獎勵下自己

唔該 d銀紙可摸耳印快d

上邊有巴打講島頂
docu回升得仲快
paypal又係特價

未啦

飛巴有無諗過去日本搞經營簽移民
我之前有plan過去仙台搞cafe
但肺炎阻住左就打消左個計劃

以為你想去manchester住咁睇唔開
你接受到個風險就得

end terraxed house係玩hmo 先好咋， 有得做loft conversion 同 extension玩到好盡。 但你諗下係街轉角位咁多人會行過。

flat個管理費貴到。

不如買d二手近幾年起嘅 terraced house 普遍都係好少少質素人去買

咩係ger

Do you believe 會千升
So that our head can be gel-led
Some will fall and some will live

渣緊lexus, 都想換部tesla, 唔好講笑

巨棍

兩點半神秘力量

有諗過，但怕堅打個邊。

有諗英國收租台灣用。

英磅升值就超好洗

薛巴喺英國住緊？

唔知點解次次見到dis都會諗起楠哥

黑b去左屈仔打防中
落返英冠應該可以打返前

我未意志消沉果陣係諗大跌到落350先溝
而家SH

No

bmw weit?

which

-5%鑽石底(今日既)

希望黑b健康就好了

淡淡

來吧

宜家主要攪到錢有被動收入，真離岸先， 邊到落腳，遲下再算。

暫時覺得英磅又ok 英國物業回報同法律又ok.

最多第時收入轉返貨幣係第二個國家住。

宜家諗保資產先咋

如果佢spacex技術breakthrough
Tesla用jet engine 識飛就唔同講法

大家覺得今晚穿唔穿405

rty

唔亂買個邊係好投資機會

我係淡淡sor

好驚住排屋住到crime rate高既區
或者隔離有問題
flat買管理費好癲我都覺
rightmove好多假盤
你點入手

買tsla 渣tsla

有咩

買aapl 用iphone ipad airpod

玩咗成日 NQ -$18

係熟悉嘅面口
好掛住無巴同校長

神秘到睇唔到

聽日又繼續望住啲錢縮又咩都做唔到

之前9頭走去唱撚哂美金
哭撚左
無唱gbp jpy

校長上左黎啦C日\巴

rightmove

唔係假盤 係賣得好快。

有間一出半個鐘我買咗， 其他識過係咁都唔夠人快

一日未realise 一日都唔係你架

我無用apple 但想入少少appl

我見到校長啊
但佢wfh果排日日都上嚟9up 開心到

之前唱咗玩美股，後來唔對路係 10.1 換哂英磅

用iphone 黎買aapl

連db都見到
今晚勁齊人

個個都報到

8.95果下唱左gbp幾日內上到9.5x即走
yen又係有下穿七幾日上7.4x走
賺少少伙食

認真，我都想換，渣緊Acura

不過聽車台d巴講無sunroof可能會好熱

係真既話上5萬億市值不是夢

唔好提, miss左英鎊, 屋企人有買英鎊果時仲叫我買冇買, 換左美金買美股

校長同無巴好耐無見

好掛住好巴

未realise 果舊聽日應該要負數

變真cyberpunk

好巴改左名叫facebook

講起電車 嚟緊個趨勢會係全自動化
由依家你要扶住堂軚 再之後淨係坐司機位
到真係完整autopilot 加上核電
車與車之間溝通 係Tesla大方向

同埋前幾日amazon拎到無人機飛行權
其實好突破性 由貨倉入貨執貨出貨送貨到門口
全部都可以用drone

可能依家覺得好遙遠 Tesla係妖股
但個大方向同環境係咁 全AI 全自動化
Tesla作為pioneer 唔會死錯人
又或者講 依家睇唔到點解Tesla會死
淨係計電池技術都領先幾年

依幾日英鎊一年高位

我轉左做美金入市 就食撚中巨棍

係，我記得你半年前諗過去果邊

有美帝爸爸照住無咁易打到既

來吧特大災難係個市入面同我地揮手

好巴改左名做(facebook)

好巴改左名叫（facebook）
今日定尋日都上過水

啱先去咗打機miss咗DOCU

大龍市日日嗌人清倉清倉
有人串佢又話乜淨係嗌人10點清倉 2點可以入番
on撚99

我轉撚左一半去老美
但用滙豐好撚on9

被動收入就想移左可以專心做野唔洗睇既投資
好似債或者etf一星期只要睇一次
但仲未學識

英國好難搵工

岩岩睇新聞話10月2讀所有香港人有bno申請權
就即刻縮撚左又要見到班藍絲

即刻打比東京個朋友叫佢問下入境局幾時開

好多啦
早排最多人講咪葡萄牙

之前掛住美股 美金， 錯過澳紙 同低水英磅。 用IB最正係 平哂倉先，唱q哂外幣 先借美元買美股。

食美元偏值 美股升。 外匯升兩個浪

全部都係三月嘅面孔

有d排屋70000磅就有
睇相地點正常咩都正常
但無得飛去睇樓你唔驚?

真 寧願去台灣好過
但台灣真係窮....

好難講，維尼可能傻

無巴上次話返香港搞d野就無再出現過

好掛住 佢比親都正野

澳紙4.幾
英磅8.幾

Bob叔講過media city有啲搵笨7
點解去到英國唔買house/ bungalow/ condo/mius 要買apartment?

五年留35日就得好似
不過係咪真係你想住既地方呢真心
非英語系同砍掉重煉一樣

澳洲啦。

退休唔怕悶Horbert都幾正

起碼唔見2個月
上次有印象係佢post左張相畀你

其實如果入左arkk，係咪冇需要再買qqq

佢頭先仲喺度解釋緊vix俾少年股神聽

佢早兩個鐘仲係度吹緊水呀

gbp脫歐會唔會上埋11
好似以前咁
yen想儲貨旅行
17年64果時買果d已經洗哂

不祥之兆

好擔心佢會唔會俾人拉尻左佢好似好擔心手足

見返哂熔斷個排既巴打

唔怕 online viewing 無得驚咁多。 唔買爛樓。

70000 個d auction 盤黎。

好煩

仲記得暴巴幫無巴搞咗個指數好似整咗兩次就冇update 過

一日就洗走哂小西d信徒

amazon之前2996無入

被送中

納期118穿穿插插 聽日同星期二凶多吉少

咩相有d咁既事

你自己google下人地holding list就知

係 所以識玩外匯， 用現金玩都好和味

無巴果排好似係咁輸跟住消失左

仲以為睇緊三月個陣嘅post

我仲sh緊
YTD星期一+25%變到依家+16%

要識葡文

而家入?
現價賭唔賭埋msft買tiktok?

聽日仲要殺埋啲call
實跌多日

好驚TIM

apartments係搵笨。

太多供應。

terraced house 連本地人都要搶（有價值位置） 供應好有限。

一定趁個勢轉下沽多一獲

滅世棍

Appl 個勢似唔似島頂

諗緊入tsla定docu好
msft我太多貨唔入啦

唔撚洗見到仆街藍絲自私香港人
同埋支那新移民就夠
脫

屌咪講啲咁唔吉利嘅嘢
可能佢屌魔道G屌到沉船姐

現金玩好大都係食少少

希望會有最後一下震倉，未唱哂

唔同嘅
但你arkk+qqq corr 有啲大可能會齊上齊落
加啲energy/finance 可能會balance啲好啲
如果你想只玩科技股就 arkk加晶片股都唔錯
arkk搭晶片搭少許軟件無死人

FSLY 繼續沽到佢落地核

個陣仲係新手
入咗黎吹水一個月就熔斷

咁正

我笑左 我都廢事解
vix同股價都唔識睇
美匯升又問點解

回調囉

冇事先做到世界冠軍

校長大跌個日先會出黎

一定會有審查嘅信住日落先

Hello 伏巴

果陣一個月鏞四次再炒tvix好開心

Tsla bull vs tsla bear debate，好精彩

我2月高位買個啲msft fb v ma依家都未放 冇走過
真。SH
後悔撈得太少

正常價預幾多
無經驗
auction怕蘇州屎姐
仲有咩煩?

澳紙升三成喎， 如果識玩玩金揸哂澳紙借相等美元揸美股 應該發咗

屌你痴撚線嗰陣tvix由600跳上1000

1000 tvix

岩岩平手又黎大跌

我SH緊因為跌太多
放唔落

咁都真係幾勁
可以做小西 buddy

ahose係咪準備要出黎放全倉put圖

hi C巴

兩球全倉put

借到 15k 再講

未開市我先話大盤插vix唔郁好奇怪俾人串我兩樣冇直接關係

淨係咁買下yen gbp頂盡euro
執4,5%就閃

呢度係差A 巴同L 巴未上水

唉 放棄tsla 唔sh啦 止蝕
aapl就繼續sh

係60

屌

你啲爛肉最後點

tsla 465 SH緊怕後悔
而家會set小注docu駁er
唔係有巴打講佢高質都唔識

熊哈 熊熊哈

L巴好準, 12000點到左, 但L巴人呢

L子幾時得勝歸來

仲有L子未出黎定空軍軍心

我果陣4x已經開始出出入入真係SH可致富
最癲一晚個倉可以25%上落

auction盤， 無sourcing agent跟唔好掂。

modern method auction 個 d執埋貴過出面正常盤點。 有埋個4.2%aunction fees 仲要payment within 2hrs after auction ended

搵笨。

普通盤先買得個，自己上網睇啱邊個區 再格下 租金回報 同 周邊之前成交價而去買。

個圖同佢早一個月tsla 400上1000一樣
有陰影就到一千放哂唔玩
好彩走甩全身而退

定個止蝕盤由佢擺咪算

SH 到而家既話你死左

仲記得有班人開咗個tg group傾s/tqqq tvix

巴打你既然都sh到三點 就咪鬼姣婆守唔到寡而家或者聽日走去放啊

做咩要串A巴果陣佢都算肯分享
中立撚都唔洗屌到人走埋

一入嚟有人問買咩好
一定有人答sqqq tvix

+10K USD 變成 負數
熔到第2次就清倉
果段時間追數愈追愈輸
依家岩岩平手
但又大跌

有d印象
條友仲串yen跌

仆街今次黎真

3點滅世巨棍準備

感謝巴打

黎料啦 屌

嗰期真係癲

1000 買左tvix 典算好

Vix升到停唔到

TSLA又挑day low

果陣半倉tvix

兩者有分別咩?
不過巴打應該好低入
我蝕唔到咁多走

又一棍

個陣好多人入黎傾sqqq洗版

嘩屌60分穿晒200ma 300 ema

應該冇人diu走佢架喎
佢d 6月put 可能賺緊好多呢

999果日
然後就沒有然後了

佢其實點爆左
回升無走繼續推多幾口？
我記得佢好似話咩屋企比幾皮佢
推到幾球出黎
又比翻幾十萬屋企當平cost
淨係靠profit再推咁上下

即係返到家鄉坐多陣就掂

痴撚咗線呀

有人屌佢中立撚離地就屌到佢走左

SQQQ

全部變晒 6月 put , 然後又炒下Tanker sp 咪輸晒

今日明明輸錢但好開心

佢好似自爆左唔係屌走

正呀, 早幾日LC完今日加個45蚊SC, hedge到變free money

救左成晚救唔到倉決定唔理佢喺度吹下水算

因為大家上水

406孖左入

比返d錢我

一陣出發睇樓睇吓燒邊間比自己

你指藍黃？ 冇留意 咁係呢個 post 輸到 pk 自然都會唔見左

開市太急買得太少hedge唔晒

jpm ba倉底長期都開sc
勁想俾人call走....

好後悔太遲先接觸股票同黎呢到學野

the big short

納dee應該仲有堆大股可以跌
Dows我覺得可以hold到

唔加注了 睇下聽日彈唔彈先， 彈就走今日撈個d 再等機會

頭先話 V 撈左底果d又有機會入貨

穿405

睇波指做人

波巴
納dee未跌齊啦
本身以為今日nq 跌2%左右就算
點知跌足6%

個倉既 profit 差唔多跌左8%

wheel下佢

滅世來了

Aapl今晚會唔會穿120

3點滅世棍已FC, 瞓得

DIU 我唔撚玩啦做咩我要接飛刀

正, 今日咁, 聽日有機會殺多野, 聽日/下星期2先睇下有冇位加, 冇位加就算

今日呢棍 再加 西西子走左
似轉勢棍
想清倉

彈都唔彈

0345係咪仲有戲睇

3點滅世棍

黎料 FREE FALL

堅？

波指有160 底 ok ge

聽日星期五， 會唔會反高潮夾返淡倉

AYX ADSK我都打算SH到完場
技術性調整者 驚西咩
小注Dows搏佢反彈

-6.5%

拎晒IB D 錢出黎佢係咪會直接關AC

下個support我都唔識搵

可能聽日夾返上去

你睇跌到幾多
睇似11680底

下星期一仲要假期 聽日唔知點好

i say 1 2 3 fall

166鐵底
153鑽石能量底

不如你直接打去問下

其實如果你有睇過佢哋嘅prospectus 嘅話，你係唔會問呢個問題

就黎頂唔順想放一半

收返比唔上611

有啲想接Tsla 我係咪輸到傻咗

西西子真係令我諗起L巴
好撚心寒

呢幾個月profit得返380->180k

好彩止咗

早幾日其實見到有兩三隻D VIX 有關嘅嘢已經升緊
嗰陣衰skip 咗佢
應該係要睇多兩眼
講出嚟警世都好

不過嗰陣應該冇人聽入耳

ADSK似之前AMD突破撞正跌市
SH唔理佢

唔出奇，呢2個月撚過幾次

400好危

岩岩405 CALL左TSLA 一野又冇左600美

屌 隻BLI 咁癲

小西巴做左margin ???

你起馬都玩到有個底
我第一個星期

巴打幾錢底貨?唔記得左

跟住就無底潭

連個holding list都唔睇
自己買乜都唔了解下點幫佢

403

L巴係升番先消失定見底果刻就消失

所以分好多注 呢d 撈一撈 走一轉咁玩 好和味。

same